有無人食過精神科藥物/risperdal？

變左廢人咁，書又讀唔到，野又做唔到

有無過來人？

呢度，廢左好耐，停緊藥

初期有，後期體重正常但有腩囉，都幾年唔知關唔關事

唔會話全日wing,就算係之後都習慣左
總之硬係唔同以前，感覺係唔舒服但講唔出黎囉，周身都呢度唔妥個到唔妥

好難分係藥搞到咁定本身自己諗多or身子差
總之奇怪同唔健康狀態

wing唔wing就唔知，總之成日個日都無精神精力嗜睡唔想諗野記憶力差，處理複雜問題就燥就頭痛，
唔食既情況就清楚啲，就會即晚訓唔著，之後一兩日或成星期都唔太好訓，標冷汗頭緊，好似戒毒咁

我都係咁

食左好耐，做多d運動就無野

維思通其實型作用算少架啦

我每晚食3mg

１０

睇錯第二隻藥，我維思通3

總之副作用發生左就係發生左，你話癌症可能都唔係好多人生，但如果正正發生係你身上都冇辦法

我唔食幾個月啦，初初冇咩事好似都唔係咁難戒啫，之後又一波身體反應我都好頭痛係本身有事定藥物引致既問題，解決方法可以話冇，有得唔食就唔食，情緒穩定，保持身體健康，其他順應天命

我都唔知係咪跟一世，我心好不忿，但又知咁影響康復
你諗下睇醫生都係想快啲好番，換黎比我係我大腦可能一世既缺陷，比我揀番我寧願真係如佢哋所講我會發展成精神病好撚過

我處方暫時係1mg ,之前開幾多就冇留意食左幾年

另外有食sertraline,總之愈食愈死，除非你真係痴線個種就冇辦法啦

依家好似好多人鐘意講自己精神病加食藥去理解人本身有既情緒波動，例如失戀唔開心抑鬱就根本好撚正常，你靠藥物唔係唔得，但你要知佢係雙刃刀，分分鐘害得你更深

你有冇肌張力失調，有時身體某部分會拉下拉下脹下脹下，我會意識到呢啲神經定大腦係唔正常咁反應

咩叫肌張力失調。。。好似無

拉下拉下

近期開始食Quetiapine 25mg

錐體外系反應

有少少。點算

轉新藥

月尾先覆診 你地休息左幾耐呀？

有用咩，維思通唔係新藥咩
何況停左幾個月藥都仲有

唔到絕路都唔好食
一黎腦細胞會永久受損
二黎好似你講咁個人會變到好怪、情感麻木

食緊理思必妥每日3mg，感覺係由開始食個日到依家一路都無打丁既意欲，食咁耐戒丁咁耐，但神智就唔覺有咩影響

你係咪患者？我唔明點解我同其他患者講呢啲佢地反而唔信，有啲仲屌番你病悉感唔重唔好害人呢一代已經比人洗哂腦將情縮疾病化，受害既將來就會知個事實

咁我幾時停藥好😢😭😭😭個醫生話月尾先轉輕啲既藥

我信嫁 但我好似返唔到轉頭 究竟個腦有邊部分受損呢😭記憶力同社交 學習力同耐力都差左好多

根本查唔到，有都可能要做好多檢查，齋頭既我做過腦電圖 MRI ct, 黎緊再做多次MRI
齋檢查其實大陸抵屌
另外不幸個腦受損其實你都唔係食藥食得好，食多啲奧巴加3，維他命 促進下神經收復既野囉，可能你本身係心理情緒有啲唔正常所以保持心境樂觀平穩係基礎

重申，我唔係反對人唔去處理精神or心理問題，而係食呢種藥唔似係解決問題，反而將問題複雜化，唔食西藥你可以食中藥 可以食療 可以運動 點解要局限係精神學上既解釋？？

樓主幾歲，食左幾耐

D醫畜正一廢物

情緒起伏太大，前一秒後一秒思想唔同 = 你Bipolar / BPD
好唔開心 日喊夜喊 = 抑鬱症 / adjustment disorder
覺得d人唔鍾意自己/笑緊自己 (可能係事實，亦可能只係太冇自信) = 哦~你死得喇~精神分裂~~~~~

我唔打算再食任何精神科既藥物

或者話感冒之類未到真係嚴重都唔會再食西藥

早產天生身體差，細個成日出入醫院，果陣少少感冒就變肺炎要入廠

食得多西藥真係 個肝同腎遲早byebye

你好似好嚴重，依家有咩症狀
你覺得你心理本身係咪真係有一定問題先
我情況係，但食左藥更差

淨係食sertraline算唔算

不過我理解到你點解咁負，如果你真係一個好地地既人比藥物醫生崔毀左你幾年時間，可能係你人生最寶貴既幾年，青春時光 打拼時光， 正常人都好，放唔低都會情緒唔好啦

加上理解到既人好少好少，本身已經受傷，自己要加倍努力頂住，唔可以同人分享，呢種感受試過先知

我食過樓主講個隻同你個果隻一齊囉，症狀我上面就講左，唔知你地會唔會咁
我都唔知係邊隻藥導致

你又知我嚴重?

我都唔知自己係點

唔識講，我現實中好難同班醫畜心理畜講心底話

可能講過一兩次，之後就唔會再講

但我真係唔會再食藥

再食落去真係連生理都爆大獲

呢個因果關係 先後次序 好難講

而且唔方便咁公開講

所以算啦

見你成日開post都知呢樣野影響你好深，而你未釋懷到，呢種仇恨可能係醫生帶比你既

我停左成年

診都冇返去覆

醫畜社畜吹我唔撚脹

我食左 同無食都無咩分別

有抑鬱症同亞氏保加症，食緊fluoxetine 20mg,由小六食到兒家yr 2,冇加冇減過藥，食咗咁多年都冇副作用
其實有啲想停藥，基本上兒家冇咩唔開心，但唔係好敢停，因為試過中學有輪考試冇食，成績真係差咗，食番藥成績又好番

食既時間可能有影響，加上我本身開頭都冇乜野easy job咁，係後期先feel到又有啲唔妥

停係一定情緒唔穩定架喎，戒斷反應嚟，你當同吸毒既原理一樣就明白

仲好

問題屋企人又會擔心，比醫生啲判斷嚇怕，所以過屋企人個關唔係咁易

成身啲肌肉啲內面啲神經成日跳振咁既feel,好難受，凝住係啲咩病咁，睇醫生佢又冇解釋係咩or緊張先係咁，事實根本唔係

咁即係仲未係時候斷？

總之你決定戒，個過程必然辛苦，戒唔戒你自己話事啦

估唔到有咁多誤解，難怪入院率／復發率咁高

maybe

其實真心啲精神科醫生會唔會去到某個階段叫人停藥？

好多年之前食過，因為好輕微所以食左幾個月就斷左
但從此就手震到而家

有，人格解離

22歲 食左一個月多d

咁咪好囉 有冇精神d

屌原來係自己

點震法，我係手平行伸直，手指會少少輕微左右移動，做運動會震得勁啲

大部分唔會，你有少少佢哋眼中唔正常既情緒波動都等於未好番，其實好唔好番你自己清楚過佢，除左冇意識嚴重精神分裂個種

唔好食啦

停左藥係咪就會有返耐性同專注力嫁？

唔洗諗咁多，驚就check，冇事就順奇自然放鬆心情康復機率就極大化

告别性愛

公立點樣話check野嫁？

不會

咁呢世咪玩完？ 只可以係庇護工場做野？

做輔助就業

你係患者？

唔知算唔算係

公家難，除非你show 到比佢睇你有需要
有錢私家，冇錢大陸check

咁又唔洗，做啲輕鬆啲等你適應左再搵難啲既工，第一點都好唔好比自己情緒再氾濫

咁讀唔讀得返聿嫁？

書

why not ,大把大學生食藥

但我無哂耐性 一諗複雜問題又頭痛

試下食維他命b1orb群
另外谷維素，呢樣算係藥但性質好過安眠藥，有鎮靜作用

PS.唔係醫生，純建議

食左藥之後個世界唔同哂 日日都好想死

今日我先試個兩隻藥，晏晝突然好攰訓得唔錯，長遠效果遲啲再報告

你食一個月啫，應該好快好
唔好怨自己，有病睇醫生人之常情，只不醫生過幫唔幫到你就自己分析

呢排情緒穩定同斷藥 腳震情況有啲改善
但呢幾個月真係好辛苦好多不明反應，唔知會唔會有下一波

巴打加油，一齊抗病 我明係辛苦既

下次覆診我要簽自願放棄治療 勇敢走出去

你食左幾多年呀？

6年左右計埋有時停藥

咁無讀書做野幾耐？

畢業一年，返左幾份，做一半抖一半，返唔到穩定

返一半抖一半即係點

呢度真係成班癡線佬，我自己本身都有食開呢隻藥，根本上冇咁多問題，有咩唔適應唔舒服打個電話去診所同醫生傾傾或者複診，醫生就會幫你調校藥物劑量或者轉藥，校到你冇不適同埋效果好為止，食過0.5,1,1.5,2mg，你食完係咁嘔唔同醫生真係叫你繼續食咩，如果係嘅話你換醫生，仲有醫生唔會淨係開藥，會同你傾生活上嘅問題，幫你諗解決辦法，用其他角度睇同一件事，減輕你煩惱

我食任何精神科藥物都會肥，remeron 肥得最緊要，呢個係無可避免嘅副作用，不過都係睇人，係某啲人先會咁，我唔好彩係其中一個

咁講法，換成糖尿病藥、降血壓藥都講得通喎

想食咪繼續食，唔食咪唔食，我講我自己睇法啫

有誤導既我講聲sorry,大家有事睇醫生啦

堅定流嫁？

巴打你唔食藥仲訓唔訓到？

同埋喊唔喊到？

呢兩日又訓唔到，主要有啲野驚恐咁
喊實喊到架，但冇想喊既感覺

你自己控制唔到都要識選擇，兩害取其輕，如果控制唔到愈來愈差就諗諗食藥幫助

我都唔知點好，個鼻個腸胃好唔正常，死頂

你又係驚恐撚 食緊咩藥

我冇確診驚恐，但我知自己成日驚一樣冇謂野，有時直情嚇到彈起身嗌先冷靜到

食sertraline+維思通囉

依家冇食

唔識
我食seroxat

食左係咪好攰嫁？

食完肥左7kg左右，個人成日發白日夢 搭車會上錯車

食左幾耐？

係架，
我依家訓得少但唔攰，但好多地方唔舒服所以日頭冇乜心機做其他野，但攰真係唔覺

半年左右，有時啲人叫我 要叫幾次我先聽到

唔知咩情緒病，依家類似焦慮驚恐搞到嗅覺減退唔知點解咁，好肯定兩者有關連

你睇公立？

55

我懷疑係真 因為我愈食愈蠢

頂唔順都係要食既，冇人想病冇人想食藥

SSRI就唔知
但舊式藥物（benzo個d）真係會愈食愈戇鳩

咁我冇食過，好似有隻解藥又係b字頭，我好少食

依家食srni+ssri 維思通我就冇食了